有無巴絲去wine and dine? say 個 hi 啦！

明天開啦，不過去左幾年都覺得幾on9

有呀

啱啱係果到收工

今日應該無乜人?

邊個booth? 響連登巴絲有無著數?

我係大會 做redemption 好難比著數你地

btw 多人到嘔

今日都多人，咁星期五，六，日咪入場排到嘔

我聽日去呢

老細都無諗過咁多人 星期四都做爆數

今晚去，全場最靚仔果個就係小弟，相認暗語，我中左六合彩頭獎

好多人放工去，實排長

好撚攰

同認有乜著數先

尋日去完，好q多人

今年個位係靚既, 實多人啦
BTW 而家變晒質, 無去兩三年

gg

無得同外國比啦，Bordeaux個酒節過隱好多

今晚好撚多人，飲唔到Haut Brion.

每晚爆一支，緊係飲唔到喇！入去志在女，飲左酒D女好易溝

有邊啲檔必去
有冇攻略，公司俾左免費飛黎

知唔知呢幾晚有咩音樂單位？
入去睇女聽歌算， 埋攤位實多人到嘔。

洋腸就易，我見好多港女同d洋腸有講有笑

fine wine pavilion

咩黎
利申乜都唔識

裡面其中一個館，其實wine and dine 好適合乜都唔識巴打

但我渣住只係standard飛
其實仲搵緊人，因為有兩張飛
一係自己去哂

有無免費token?

如果無又要入去買，好搵笨，不過去下無壞

今日多唔多巴絲入場?

Hi

8點半入場
有沒得r 酒飲 我記得匕年臨收工會派酒

係現場?多人嗎？

今晚8點半先去 到時話你知

派乜酒先?一人一支?

起碼排45mins

細杯果d 好似冰酒 梅酒 紅白酒都有
但係d whisky 酒商死都唔肯開心share

入去行個圈 拿拿臨洗曬20個幣 就閃
貪天氣涼先去 上年熱到仆街

貴野梗係唔開啦，響17要10張tokens要

一陣去

琴晚入去都熱到hihi

200$一shot 都沒 街買一支自己嘆仲好

睇d女ig個個似去打卡咁
拎住酒杯打卡打句chill

係入面做 悶到癲

街買$4000/枝

根本就係，好搵笨

好多人?

10張token = $200

水魚唔識既先會去